2/9-5/9第一次去鳥取

大家好！我黎緊2/9-5/9會第一次去鳥取

好想爬透明獨木舟同滑翔傘

想請問下大家有無推介或者JOIN埋一齊玩

機票幾錢?

我諗住係大阪搭1000YEN巴士去鳥取